有無追到本身唔鐘意你既女仔既成功例子

或者失敗例子

想知原因分別係咩

唔係討厭，只係無/唔鐘意，或者當你係friend

佢唔鐘意我

是咪無

有

想知
巴打覺得成功有轉機個位係點

放棄就ok

人地唔鐘意你 有咩意思

唔想咁快放棄住

追到咪有

第一次表白佢話對我無咩罰當我係frd 然後第二次就成功左

點做到，想知詳情